第一次不是我

很多時候會覺得沒有安全感，
或多或是都是因為你的第一次不是我。
第一次的意義在於：
全心全意地去愛一個人是怎麼樣的，
笨拙卻憐惜，
疼痛卻幸福。
當你失去第一次以後，
其實等同失去你說我愛你的說服力。
你愛我嗎？
可是你也同樣地抱過其他女生，
你也和她們親密過，
你不能給我「我是你的唯一」的感覺。
可能你們會說，
現在的社會已經沒有人會在意你的第一次是不是還在，
但我不明白的是，
如果雙方的第一次都不是對方了，
那麼當中的愛還有多少？

屌你老母死mk